我覺得今日要煲大警察保護隻雞同個淫蟲暴力呀伯

我冇野講

啱，幫推

用納稅人嘅錢去養警察
啲警察去保護啲日日收錢嘅唱歌雞
啲唱歌雞重要唔駛交稅
分分鐘佢日薪已經係你成個月糧

交稅黎做咩?
就係保護一啲收入高過你又逃稅嘅賤種雞

我冇嘢講

我無野講

擾咩民，直接講接客

好快佢地都明咩叫黑警

原來香港有咁多女狗

其實唱歌個個d 應該都有老公
冇佢邊有單程證黎香港唱歌

用林奠
用外國藍絲唔受